點解街頭抗爭現時無用呢？

2019年我地用街頭抗爭成功阻止送中

先講前線佢地覺得硬性民意政府會一定要正視

因為當時大家仲相信制度仲存在

而政府為咗息事寧人亦撤回送中

可見政府當時仍然想包裝一個假制度比香港人接受

但途中因為警暴同政府無能我地訴求直接變成普選

政府亦清楚要維繫假制度必須自己人做特首

所以一直打擊示威者同所有反政府聲音

中共因而推行國安法

而我地既訴求亦推高到獨立

重點係點解街頭抗爭無用呢？

2019年政府仲想包裝一個假制度
2020年政府已經表明龍門任佢搬
當政府唔會再理會訴求既情況
街頭抗爭亦唔會爭取到任何野

點解前線有一部分人選擇唔出？

因為佢地明白香港需要既已經唔係街頭抗爭
而係革命 可惜香港人推高唔到自己

咁革命做唔到街頭抗爭無用可以做咩？

就係引導政府一直做違反人權既事
要佢一直剝削香港人嘅自由
用國際聲音幫我地吊命
等到真正覺醒一刻
所以你地所有活動要以保存性命優先
例如 即日通知既和理lunch 各區悼念
如果要堅持街頭運動 其實有好多地方選擇
唔好局限於港島 旺角
你哋都係想要靚畫面姐
唔使拎條命出嚟嘅

遊行算唔算街頭抗爭?

人民要醒覺，所以宜家首要係教育

遊行係我哋嘅權利
但係係極權下已經俾人剝削咗
係冇不反嘅情況下
遊行已經算係一種街頭抗爭
雖然程度係相對冇咁硬性

即係你意思遊行都無用?
遊行係將十八區和你lunch 放埋一齊

無目標既遊行
每次都係同樣地方嘅遊行
影出嚟嘅畫面每次都一樣嘅地方
我係會話無用

例如 即日通知既和理lunch 各區悼念
有咩分別?

既日 係唔會比人預先知道
悼念如果被中止會產生你哋最鍾意嘅畫面

悼念如果被中止會產生你哋最鍾意嘅畫面
唔明

悼念 會產生人性畫面
如果被中止 會顯示極權管治專制嘅畫面